1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Обработчик событий — это правило в коде, который определяет какие действия должны выполняться при возникновении тех или иных событий, например, если пользователь нажимает кнопку или кликает на ссылку.